throw 'allowScriptTagRemoting is false.';
(function(){
if(!window.dwr)return;
var dwr=window.dwr._[0];
//#DWR-INSERT
//#DWR-REPLY
[{"cdpdia":"Arroz\/feij\u00E3o preto\/arroz integral<br>Lingui\u00E7a acebolada<br>Op\u00E7\u00E3o: PVT com vinagrete<br>Farofa<br>Salada de repolho<br>Laranja<br>Minip\u00E3o\/refresco<br>","codddd1":0,"codrtn":8,"diames":6,"diasemana":2,"dtainismncdp":"06\/11\/2017","dtarfi":"06\/11\/2017","nomrtn":null,"numtel1":0.0,"obscdp":null,"obscdpsmn":"Card\u00E1pio sujeito a modifica\u00E7\u00E3o.","tiprfi":"A","vlrclorfi":1045},{"cdpdia":"Arroz\/feij\u00E3o preto\/arroz integral<br>Bife de contrafil\u00E9 grelhado<br>Op\u00E7\u00E3o: PVT com couve<br>Cenoura com ervilhas<br>Salada de escarola<br>Barra de cereais<br>Minip\u00E3o\/refresco","codddd1":0,"codrtn":8,"diames":6,"diasemana":2,"dtainismncdp":"06\/11\/2017","dtarfi":"06\/11\/2017","nomrtn":null,"numtel1":0.0,"obscdp":null,"obscdpsmn":"Card\u00E1pio sujeito a modifica\u00E7\u00E3o.","tiprfi":"J","vlrclorfi":915},{"cdpdia":"Arroz\/feij\u00E3o\/arroz integral<br>Carne com molho campana<br>Op\u00E7\u00E3o: PVT \u00E0 mexicana<br>Abobrinha refogada<br>Salada de acelga<br>Bananada<br>Minip\u00E3o\/refresco","codddd1":0,"codrtn":8,"diames":7,"diasemana":3,"dtainismncdp":"07\/11\/2017","dtarfi":"07\/11\/2017","nomrtn":null,"numtel1":0.0,"obscdp":null,"obscdpsmn":"Card\u00E1pio sujeito a modifica\u00E7\u00E3o.","tiprfi":"A","vlrclorfi":895},{"cdpdia":"Arroz\/feij\u00E3o\/arroz integral<br>Frango em tiras com molho aurora<br>Op\u00E7\u00E3o: PVT com cogumelos<br>Batata corada<br>Salada de alface<br>Ma\u00E7\u00E3<br>Minip\u00E3o\/refresco","codddd1":0,"codrtn":8,"diames":7,"diasemana":3,"dtainismncdp":"07\/11\/2017","dtarfi":"07\/11\/2017","nomrtn":null,"numtel1":0.0,"obscdp":null,"obscdpsmn":"Card\u00E1pio sujeito a modifica\u00E7\u00E3o.","tiprfi":"J","vlrclorfi":880},{"cdpdia":"Arroz\/feij\u00E3o\/arroz integral<br>Frango assado<br>Op\u00E7\u00E3o: Soja com legumes<br>Macarr\u00E3o ao sugo<br>Salada de almeir\u00E3o<br>Mexerica<br>Minip\u00E3o\/refresco","codddd1":0,"codrtn":8,"diames":8,"diasemana":4,"dtainismncdp":"08\/11\/2017","dtarfi":"08\/11\/2017","nomrtn":null,"numtel1":0.0,"obscdp":null,"obscdpsmn":"Card\u00E1pio sujeito a modifica\u00E7\u00E3o.","tiprfi":"A","vlrclorfi":1050},{"cdpdia":"Arroz\/feij\u00E3o\/arroz integral<br>Carne assada com molho roti<br>Op\u00E7\u00E3o: Torta de PVT<br>Acelga com molho shoyu<br>Salada de beterraba<br>Sorvete<br>Minip\u00E3o\/refresco","codddd1":0,"codrtn":8,"diames":8,"diasemana":4,"dtainismncdp":"08\/11\/2017","dtarfi":"08\/11\/2017","nomrtn":null,"numtel1":0.0,"obscdp":null,"obscdpsmn":"Card\u00E1pio sujeito a modifica\u00E7\u00E3o.","tiprfi":"J","vlrclorfi":940},{"cdpdia":"Arroz\/feij\u00E3o\/arroz integral<br>Fil\u00E9 de til\u00E1pia com molho escabeche<br>Op\u00E7\u00E3o: PVT com moyashi<br>Jardineira de legumes<br>Salada de alface<br>Goiabada<br>Minip\u00E3o\/refresco","codddd1":0,"codrtn":8,"diames":9,"diasemana":5,"dtainismncdp":"09\/11\/2017","dtarfi":"09\/11\/2017","nomrtn":null,"numtel1":0.0,"obscdp":null,"obscdpsmn":"Card\u00E1pio sujeito a modifica\u00E7\u00E3o.","tiprfi":"A","vlrclorfi":870},{"cdpdia":"Arroz\/feij\u00E3o\/arroz integral<br>Frango \u00E0 passarinho<br>Op\u00E7\u00E3o: PVT com azeitonas<br>Polenta cremosa<br>Salada de almeir\u00E3o<br>Laranja<br>Minip\u00E3o\/refresco","codddd1":0,"codrtn":8,"diames":9,"diasemana":5,"dtainismncdp":"09\/11\/2017","dtarfi":"09\/11\/2017","nomrtn":null,"numtel1":0.0,"obscdp":null,"obscdpsmn":"Card\u00E1pio sujeito a modifica\u00E7\u00E3o.","tiprfi":"J","vlrclorfi":920},{"cdpdia":"Arroz\/feij\u00E3o\/arroz integral<br>Fricass\u00E9 de frango<br>Op\u00E7\u00E3o: Fricass\u00E9 de legumes<br>Escarola \u00E0 proven\u00E7al<br>Salada de tomate<br>Banana<br>Minip\u00E3o\/refresco","codddd1":0,"codrtn":8,"diames":10,"diasemana":6,"dtainismncdp":"10\/11\/2017","dtarfi":"10\/11\/2017","nomrtn":null,"numtel1":0.0,"obscdp":null,"obscdpsmn":"Card\u00E1pio sujeito a modifica\u00E7\u00E3o.","tiprfi":"A","vlrclorfi":825},{"cdpdia":"Arroz\/feij\u00E3o\/arroz integral<br>Carne assada com molho de ameixa<br>Op\u00E7\u00E3o: PVT tropical<br>Batata doce saut\u00E9<br>Salada de acelga<br>Ma\u00E7\u00E3<br>Minip\u00E3o\/refresco","codddd1":0,"codrtn":8,"diames":10,"diasemana":6,"dtainismncdp":"10\/11\/2017","dtarfi":"10\/11\/2017","nomrtn":null,"numtel1":0.0,"obscdp":null,"obscdpsmn":"Card\u00E1pio sujeito a modifica\u00E7\u00E3o.","tiprfi":"J","vlrclorfi":1080},{"cdpdia":"Fechado","codddd1":0,"codrtn":8,"diames":11,"diasemana":7,"dtainismncdp":"11\/11\/2017","dtarfi":"11\/11\/2017","nomrtn":null,"numtel1":0.0,"obscdp":null,"obscdpsmn":"Card\u00E1pio sujeito a modifica\u00E7\u00E3o.","tiprfi":"A","vlrclorfi":0},{"cdpdia":"Fechado","codddd1":0,"codrtn":8,"diames":11,"diasemana":7,"dtainismncdp":"11\/11\/2017","dtarfi":"11\/11\/2017","nomrtn":null,"numtel1":0.0,"obscdp":null,"obscdpsmn":"Card\u00E1pio sujeito a modifica\u00E7\u00E3o.","tiprfi":"J","vlrclorfi":0},{"cdpdia":" ","codddd1":0,"codrtn":8,"diames":12,"diasemana":1,"dtainismncdp":"12\/11\/2017","dtarfi":"12\/11\/2017","nomrtn":null,"numtel1":0.0,"obscdp":" ","obscdpsmn":"Card\u00E1pio sujeito a modifica\u00E7\u00E3o.","tiprfi":"A","vlrclorfi":0},{"cdpdia":" ","codddd1":0,"codrtn":8,"diames":12,"diasemana":1,"dtainismncdp":"12\/11\/2017","dtarfi":"12\/11\/2017","nomrtn":null,"numtel1":0.0,"obscdp":" ","obscdpsmn":"Card\u00E1pio sujeito a modifica\u00E7\u00E3o.","tiprfi":"J","vlrclorfi":0}]
